聽日自己帶走垃圾

請大家聽日自備膠袋裝走垃圾，減少清潔工負荷，保持街道衛生

推，多謝各位高質素嘅香港人

推

推，唔該晒你地